咪再同我講香港冇獨立條件！世界上好多國家當差情況比香港更差

香港有自己既市場、貨幣、護照、法律。點睇都係一個國家所擁有既基本元素。點解香港唔可以係一個國家？請教大家？

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

當初情況大把國家連自己貨幣都冇，香港已經係獨立政體！

Push

光復香港！
時代革命！

香港有軟件冇硬件
同仲有起碼二十%中華膠 點獨立

其實絕對有條件的,不過鄰國太近,地型不利
可能流亡果班宣佈成立新香港仲易D

本來人少少可以, 但而家太多新移民變成負擔..好難靠現有既經濟維持落去..
迫你要靠中央支持..DKLM..
20年黎一直比白粉你食..咁點生存啫?
最緊要水塘一定唔好填平起樓..食水係最珍貴..亦係自主既最重要因素..

好多人見風使舵，我哋成功佢哋就會支持

老一輩新移民 仲有班離地撚

未夠團結

擺工係開始

其實本來唔需要什麼中央支持, 香港亞洲四小龍時期, 中共仲係ON9仔咋。
只係淪陷以來, 不斷被經濟滲透, 金融體系被侵佔, 賣港既賣港, 先變到而家好似好需要支那咁.

早幾年政府提過試搞海水化淡, 而家隻字不提, 好明顯係被支共禁制

其實可以
電同水源都可以自供自給
食物方面之前睇過份進口報告，話7成外國，其餘先係大陸，所以大陸唔係真係影響力咁大

當年美國獨立，一樣有親英派

所以會成功

有咩理由香港護照勁過中國護照，證明中國垃圾

要爭取國際承認

因為佢地唔使面對中共, 一個極權國家
全世界第二大經濟體, 殺人唔眨眼的國家

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

個人認為，想要爭取國際承認，要先證明到有能力先，就係做到自供自給

其實香港得水唔夠

你講得無錯, 講到尾都係D人為左個人利益出賣香港, 香港先被全方位滲透到今日咁既地步...
不過西方國家都為左中國個D廉價勞工成本同13億人購買力..出賣全球利益, 最後被出賣, 希望佢地為自己做過既錯事負責, 盡力將中國打壓至入世前水平..

現狀已經證明所謂第二大經濟體都係做假做出黎

所以獨立絕對唔係不可能, 從來只係支共好需要我地, 而唔係我地需要佢

同時我地都需要關注返海水化淡廠既可行性, 除左抗爭之外, 都要滿足返成日提出個D條件論既人

將軍澳海水化淡廠工程項目

擬建海水化淡廠將採用逆滲透技術，食水產量為每日13萬5千立方米，其後可擴展至每日27萬立方米，為本港供應百分之五至十的食水用量。第一階段將軍澳海水化淡廠工程將按設計 - 建造 - 經營合約安排實施。 承包商將負責海水化淡廠的詳細設計，建造和運營。將軍澳海水化淡廠的建造工程計劃於2019年開始，並於2022底年完成。

同毛ee講叫民主派重題海水化淡廠

班藍絲日日話唔鐘意香港就移民
香港獨立 佢地唔鐘意咪叫返佢地移民

都戇撚鳩 真正係愛香港 係香港生長既香港人 點會輕易移民 只會想香港變好

送佢地返中國

將深藍同政治冷感既人口清算
驅逐去佢地響往既袓國生活啦
咁咪解決埋糧食 食水 電力 土地問題

擁抱大灣區囉

有興趣可以睇下東帝汶獨立
東帝汶冇正規武裝, 面對住印尼正規軍隊都要堅持獨立
結果死左差唔多四分之一人口都仲堅持, 最後聯合國睇唔過眼幫佢從印尼獨立,
我唔係叫香港人去送死, 但係有好多民族係不懼強權, 面對住軍隊都堅持自己既民族身份同民族自由

我地加油

推

首要辨法令警察企係我地果邊

權權

難到嘔, 都有D泛黃既警察講過, 老鬼文化主導左警隊。反而係應該要招攬一D 覺醒既年輕警察, 辭左份19工, 加入民團, 佢地既經驗對我地好重要

真特首

玩舖勁

有警察先有槍，有槍先可以贏，我唔信一個警察倒戈都冇

所以比人政治監

你靠佢個6粒子彈, 不如諗下地下管道

有d警察唔係用左輪